Lunch見到好多肥婆食shake shack 薯條

見親都係啲肥婆食
仲要起身咁shake啲肥肉凳下凳下
以為咁樣當做完運動打個和
難怪咁撚肥

死肥西

見到S_kxxxxx同佢條女

哇屌 諗起啲bye bye肉喺到揈嚟揈去都唔開胃

屌你炒車福咪jer

自相殘殺

肥婆會唔會飲埋d炸薯條油？

我見到班肥西落勁多粉驚死冇味咁起勢share